### Задание по теме "Расширяемая фабрика и IoC"

Реализация выбора подходящего метода сортировки (выбором, вставки, слиянием) набора данных с использованием абстрактной фабрики и описание применения шаблона в проекте.

**Описание**:
- Данные задаются в файле. Результат также помещается в файл.
- Выбрать массив размером 50 элементов.
- Создать программу, которая в качестве входного параметра получает вариант сортировки (выбором, вставки, слиянием), имя файла со входным набором данных и имя файла с выходными данными.
- Реализовать в программе абстрактную фабрику и конкретные фабрики, отвечающие за каждый вариант сортировки как продукты.
- Программа записывает результаты в выходной файл данных. В содержании в пишется тип сортировки и результаты.
- Если потребуется использовать абстрактную фабрику или фабричный метод в проектной работе, предоставить описание в текстовом файле в GitHub репозитории где конкретно и в какой роли используется этот шаблон.
нарисовать диаграмму классов.
